毒撚買多左張飛以為會揾到人陪我睇

買左2張Ed Sheeran 飛
原來以為會揾到朋友一齊點
點知...

依家要原價放你就知咩事
17/4 Ed Sheeran zone B1 $888

有興趣者可 tg: hannhannhann

我陪你睇

蟹就蟹啦

SO SAD

唔買埋右張飛，抵你一個人睇

肥絲

咗 咗 咗
罪抄3次

改唔到嗰topic, sorry

樓主女？我陪你睇啦

救救我啦